雷莊𠒇腹肌消失惹大肚疑雲

前港姐冠軍雷莊𠒇近日和演員男友Matthew Giuffrida，在加拿大魁北克度假，享受拍拖時光。前晚她網晒一張下身只穿內褲的照片，留言表示度假時才有空閒梳理頭髮。不過相中的她腹肌竟然消失，身形比以前略胖，不少網民問她是否懷孕

真係好撚樣衰

好肉酸

個兜好醜

已經唔記得有呢個人

Who?

Who

哨牙珍吹簫，蕉皮都吹反

呢個係賓妹來？

好核突

唔好笑佢, 呢條女狠狠刮咗TVB同Do姐一巴
求其到Do姐話佢贏就贏, 跟住一年乜都唔做, 跟手走埋搞到果屆同冇選過冇分別

個口大到合唔埋

叫個兜收皮把啦

Matthew Giuffrida？演員？

呢D真係得鬼佬先會屌

平時駱克道貨色

好撚樣衰

富士求其搵條女都靚過佢

呢啲就有圖

Big big娼奴嗰隻嘢咪係佢嚟囉

豹紋lace底底

個名點讀

兜

左邊。覺得影得幾靚

張相搞到自己好低莊

鬼佬最愛屌

雙刀火雞

皮都甩

身形一流但係個樣

依張幾靚

但佢就似鬼佬鐘意嘅種類

醜撚到

見過真人 係好瘦 身型好靚 唔似上鏡咁橫
而且個樣都係eye catching 個類
個陣見到佢仲同fd講 條女幾正

右邊星期日維圍有好多

無刮一巴
Do姐偽人都係收all打做嘢

而高層fatfat咗啦

fit哂鬼佬市場

唔係一人一票投出黎就改返個名啦
憑咩叫香港小姐

唔識欣賞

𠵱啲就高清大頭

你無野呀

叫DoDo小姐

唔好理
負評先

幾似史泰龍

你名寫你心

sor

屌

敢都做到港姐，屌

你老尾以為係講莊端兒先入黎

但99％都影唔到係咁

咪撚侮辱啲鬼佬啦

勁正

俊弘兄早晨

好屌

蒙左頭副計其實幾正
好thicc

鬼佬咸片啲 asian

你真識食賓妹

雷莊tvbuddy

佢對眼真係好撚似廠長

如果係好似18樓咁既話 係真係幾靚

仲記得投票，do姐比多左票佢

咁撚樣衰都做到港姐

芥蘭兄早

我未見到你句嘢已經諗緊

唔知乜水

藥師兜就識，條女乜水

幾屆都係咁，一年就唔玩

之前新聞已經話佢結婚大肚喇喎？
仲大肚疑雲？

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

其實做完嬌型同 cool完 牙，應該幾靚

賓周都損

死火，我都覺
運動型戰鬥格
床上應該好正嗰隻

都靚呀

好正好想屌

好似係拍戲

咁嗰個唔係佢男友/老公？

鬼佬好鐘意呢種...

史上終極內定冠軍

羊羊

😬😬

邊位咁睇唔開內射

吊, 依d 樣衰就有圖

哨牙蘇都屌得落

400 1q 可試

pornhub d asian

真心蒙頭會衝入閘人生點都要試砌下咁既身型女

26歲的雷莊𠒇是2017年香港小姐冠軍，當時她爆冷勝出，引發爭議負評不斷，更因微微向外凸出的門牙，被指神似周星馳電影《食神》的經典角色「雞姊」，被封「最醜港姐」，近日，她突曬出大肚孕照，震驚粉絲。

雷莊𠒇2018年履行該屆港姐冠軍義務後，就返回加拿大，繼續夢想朝好萊塢發展，今年3月她和牙醫男友分手後，才2個月就有新歡，戀上洋男演員Matthew Giuffrida，兩人經常高調放閃，未料才交往不到半年，今她突PO出大肚照，嚇壞粉絲。

雷莊𠒇在IG限時動態PO出大肚照，寫下：「期待我們的性別揭曉派對！」還一臉慈母樣撫摸肚子，並和男友拍「一家三口」照，更表示跟男友買了一個農場，準備搬到郊外居住，而不少人本想祝福她時，她自揭其實只是拍戲，飾演年輕媽媽而已。

我覺得上電視係會整橫個人
即係你宜家睇到覺得好fit個啲 真人應該好瘦 一碌竹咁
見過真人 覺得佢係係可以叫瘦 連橫都稱唔上
完全唔知點解上鏡爭咁遠

個個真係佢男友，YouTuber 拍笑片
伍仔質素 低質唔好笑

是但啦

又樣衰又有自信嘅女人好恐怖

圖：電視截圖、壹週刊

以前好似聽過，電視鏡頭好多用35mm小廣角
橫少少唔出奇

右邊似朗拿癲奴

雷莊兜係咪信長嗰啲裝黎？
要點合？

見過真人
個樣唔係真係上鏡同人講咁差
未去到港姐冠軍級靚 但都叫中上
加上個人好有禮貌 講多兩句就好有abc feel

其實應該幾好屌

賓賓樣, 鬼佬至愛

港姐喎，髀粗躉大樣衰，底褲post咩港姐會咁

Pro hub有好多呢啲東南亞片

阿悔衣著 火雞妝容

梅

為咗要俾人知道當屆港姐冠軍仲喺度做緊

最尾嗰句都似嘅

不過仍然唔配香港小姐

你話係人妖我都信

如果佢曬黑啲應該會以為佢係非洲力架

兄

揀佢做冠軍真係Do 姐近年來最大既錯誤

呢張突然勁白

一樣，日本妹已經專登化醜個樣
件雷莊𠒇都可以醜得過日本妹

真係麥兜都靚過呢隻兜

-皿-

醜

條友黃架 之前岀過聲
咪咁啦

求pin

佢身型係靚，其實樣都無問題

兒

其實幾正 個樣唔算頂級 但身材搭救

有啲角度係又靚又索
但又有啲角度係成個賓賓咁
好難捉摸

總係覺得佢好似陳玉娥

個口細晒

由頭到尾都係得一張靚

真，除左鬼佬仲有外國華人二代
得佢地先識欣賞佢地同我地對華人審美觀好唔同

到底當年佢老豆俾咗幾多次先俾佢做到港姐

蘇亞雷斯

究竟當年d評判諗緊乜

佢選港姐果晚都真心靚
有陽光氣息,個身形又靚
但唔知點解其他相影到佢成個賓賓咁

果年佢做過乜

我都見過佢真人
同你講嘅差唔多 身型好靚 樣都唔係講到咁差

好撚可惜 點解唔箍牙先參選

拉

雷莊𠒇係咪拍杜文澤youtube片果個

可惜無人信 仲比人負評

好樣衰又唔係嘅，唔係港姐料囉
利申：有我屌一定屌死佢

身材好屈

邊位清屌到佢大肚咁癲

棚牙好黃

On9

佢黃㗎

前港姐冠軍
進軍荷里活
都係個笑話

我覺得佢冇資格做港姐唔單止因為個樣，係佢連中文都唔撚識，最記得主持問佢鍾意邊個季節佢都聽唔撚明，最後要人講英文

有冇人同我一樣，俾我屌會屌

𠒇大家會點讀

冚家產呢啲豬閪就高清幾廿張圖

象撚都suck得落

佢好似狂野時速入面雲迪素條女

識玩出左名就ok TBB d 爛鬼job做黎把撚

下半身OK呀

瞓咗幾耐?大台鍾意邊個入局就入局
邊個出局就出局
屆屆都有支那婆丶鬼妹仔參選㗎啦

鬼佬先識得欣賞

講緊個樣？

雷莊兜

又肥又醜。

170唔矮啦

共實呢個咩字

賀錦麗?

鬼佬係鐘意呢D

表情不靚

個嘴不靚

所以唔diu得？個思維唔好咁單純啦
同藍c有咩分別？你娶咗佢啦ching

以為自己入錯睇肉台

🤣岩曬D 鬼佬口味, 同D東南亞吧妹差唔多